想問下香港班柒頭去到咩程度先會反抗

左軚車？
普及普通話？
禁google fb??
定係點都只係上蘋果fb俾like 當反抗
😂😂

要返工，不了

冇工返先算

你一反抗就必須節節勝利, 不能失敗

你只要一次失敗, 萬人指責你累街坊

睇返呢個POST,
真係完全明白乜野係「一沉百踩」 / GLORY HUNTER

你仲敢唔敢反抗？

你呢

如果禁睇AV同禁叫雞我即刻以死相搏。